政經吳明德 【Live Q&A 】 為何新加坡金管局向銀行推出人民幣250億融資 / 中央推澳門證券

#今天是禮物 #livingatthepresent #吳明德教授

政經吳明德
【Live Q&A 】
為何新加坡金管局向銀行推出人民幣250億融資 /
中央推澳門證券託管系統谷債券二級市場和香港有否衝突 /
Bitcoin是否搏大霧，借機舞價？|
27Nov2020

Victor Ng Ming Tak
156K subscribers

政經吳明德 | 講者：吳明德，大學教授，資深銀行家

報料電郵：tomorrow.is.grace@gmail.com

⭐️Patreon⭐️ :
希望各位支持🙏🏼🙏🏼🙏🏼
今天是禮物 🎁 Living at the present.
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
PayPal：

FPS：
🆔6744254

銀行轉帳：
HSBC 004 - 741 - 272165 - 001
華僑永亨 035 - 817 - 616549 - 051

Recipient：
Living at the Present
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
吳明德教授新書《逆轉勝 這場運動已經為香港賺進了28萬億》

1.【本地讀者】

2.【海外讀者】

如有問題，請電郵至 ngdrbook@gmail.com ，感謝讀者支持！
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
email: living.at.the.present@gmail.com